ex精神出軌 分手後block我facebook ig係咩意思

啱啱分左手兩星期
分手前我對佢好好
咩都就曬佢
之後發現佢精神出軌
鬧左幾次交後終於分手
block左我ig fb
咁係咩意思
佢錯我都冇block佢
而家佢先下手為強
好似搞到係我錯咁
又唔知佢係咪分完手兩星期就po同其他仔d相
好好奇呀屌

臭西

天下間所以女人都係小9器

身有屎

點發現佢精神上出軌

天下女人一樣西

廢事比佢條新仔見到你丫麻

我都唔明
前女友有第二個，反而係佢嬲尻我
block我野發我脾氣。我帶綠帽都未block你啦
算啦，反正以後我唔會再俾人咁樣對我

你個名

乖 時間會沖淡一切，只是可能需要99年

同佢一齊前
仲講到自己前度幾仆街
一齊嗰時同第二條女玩好埋
之後分手後一個月就同嗰條女一齊

當然我唔知我ex有冇同到精神出軌嗰條友一齊
如果真係一齊左 真係屌佢老母 講一套做一套
死臭雞
屌你係一齊都唔好咁快啦
最少過半年 俾少少面我啦
如果唔係同俾帽真係冇分別

咩叫唔知點解
女人就係咁撚賤
你以為你戴綠帽就好撚慘？
放心佢一定同人講佢係最撚慘果個

屌exact7ly

係咪以後唔應該對d女人咁好
反正最後都變垃圾最後都係女人最撚慘
不如玩下中出即飛就算

Agree

我同樓主你既情況一模一樣

愈諗愈嬲

1. 怕你搵番佢
2. 唔想同你有任何關係
我估下架咋

1 就一定唔會啦
要搵就電話都搵得啦

明明係佢錯仲好似係到開開心心咁
完全一啲內疚都無
一諗起就好憎

係
嬲>>>>>唔開心
最搞笑係同佢分手嗰時佢喊
好似佢係最撚慘咁

以後對女人唔撚使咁好咁認真，錫自己多啲仲好

佢同佢臭西best fd wtsapp
講緊個男仔唔彩佢 好sad
咁上下
但sd錯俾我
當然之前我都feel到有d野
再質問下先咁清楚

身有屎嘛

八婆frd真係害人不淺架
其實一個女仔明知八婆都繼續做frd 佢都收埋唔少黑暗面